唔好爆Starbucks

噴漆咪算 依家藍店都要爆

美心重要係已經出左割席聲明

邊度？

樓豬美心高層？

依家係咪藍店都要爆先

source?

都冇人爆

Where

灣仔金鐘交界 圖唔po了

屌我費時po圖

美心打心出沒,大家可以唔使再理呢個post

係

係呀屌你老母

講左又點？
根本為生意扮割

唔建議爆
但支持噴黑

同意

拉

爆撚到starbuck收返美心個經營權

冇圖冇片 你話starfucks 地震跌撚左落地心都得

冷處理ok 不過咪再爆

停此post

終於爆埋商店了
正

不完美但可接受
要文宣點解爆

得啦 冷處理算

其實有好多年青人在coffee shop做part time
冇謂令佢哋少個機會

In case畀外國傳媒影到

屌咪9up
你一係就貼相

你咁樣講到我地真係爆咗咁

同埋分分鐘美心自己搵人爆完 抹黑我地都未知㗎喎

佢地個股東走去un唱衰我地就都

爆塊玻璃 無一兩日生意又可以企𠹌火道德高地屌尻我地

算啦 唔係爆黃店 中立店就由佢啦
明知難拆嘅就當睇唔到算啦

圖呢 拉

做乜無啦啦咁多post話唔好爆Starbucks

如果連鋪頭都爆，离紅衛兵不遠了

不得不說 呢幾單都真係幾似popo做
有時會諗打爆C子9頭會唔會都係popo做
因為都真係幾怪...

係你老母咩，無腦

最撚無腦咪你囉 又割 割你老母咩

話示威者從來唔會無理破壞商店事已成過去
要逼starbucks收返在港經營權 已經有人做嘢
點解仲要去搞人地啲鋪
你去搞美心快餐西餅理撚得你

咁就話人割，仲唔係無腦？

行撚開啦三毛

做得暴徒就咪扮野啦

唔好越行越遠呀,美心罪好輕嫁咋,罪不致被爆呀,罷食咪算囉留力爆狗鐵得唔得

不排除

圖又冇片又冇

佢#37寫殘體

离你老母咩 死撚開啦大陸閪

做得太過份

圖你老母 咁撚鍾意睇自己出黎灣仔軒尼詩道

收皮啦

咁你開嚟把撚？咁撚鍾意開唔自己親自叫人唔好爆？

真係唔想見到大陸人仲黎旅遊
見到就憎

其他國家係咪都係判經營權俾人？
如果唔係外國人會唔知背後有個紅底美心控制緊？

係爆咗
我都無影相無拍片乜都無

咁你搵定核彈炸香港都得，大集團邊個唔藍/被迫藍

邊個蠶蟲師爺出埋啲屎橋話爆Starbucks㗎
屌你哋老味美國品牌比美心攞經營權都搞
出去問吓外國人starbucks諗起美國定美心先啦，咁撚蠢都有

支持暴政就認左佢啦

唔想有經營權就罷食，唔係用暴力，屌你大陸反日示威咩乜撚嘢藍店都破壞，咁撚野蠻呀
尤其而家靠緊美國就醒啲啦，好撚豬

使唔使爆埋m記呀

以為係玩屎蜢添

圖呢屌你老母

咁你就收撚皮啦 屌你老母臭閪

我係要
你咬我食？

on9仔我屌你老母呀

爆黨鐵淺黃都難明，外國更係未明，都係唔好咁快爆商店先

永久封鎖

咁你因為佢係藍就爆佢 同藍絲周街打人有咩分別 你話爆政府機關都話對準政權姐 要俾壓力藍店噴吓油搞到佢地落閘咪算 唔好唔記得示威者唔係暴徒